有冇人覺得元朗根本唔係屬於中國

明明元朗係由蒙古人建立，但係班支那人又霸住晒，做人奴婢又要扮主人

元朗唔撚係支那的
元朗人係中國人

中國係蒙古自古而來既領土

係 D人以前成日話新界成地牛屎
係因為蒙古既放牧血統
由祖先留落黎既生活習慣
但係都會比香港人睇唔起